建議所有P牌 post嘅第一個回覆係起底將過往開過嘅post cap圖

咁樣可以防止俾人帶風向
其他入嚟推post嘅人可以直接知道該名P牌係3毛
直接block左唔使回覆
有效措施由我做起